考試用呢個字會點？supercalifragilisticexpialidocious

DSE 5**

串錯一個字母當你冇用過
比分就緊啲㗎喇 用啲考官唔識嘅字扮識得多嘢呀拿

根本係垃圾字，係某個drama入面啲細路鳩咁出嚟冇咩意思

玩撚哂
5**